傳被中共挾持，「若林鄭現時撤走條例，她及一家都玩完」

港府強推《逃犯條例》引發眾怒，然特首林鄭月娥12日晚接受電視台專訪時仍孤注一擲，稱不會撤回草案，並定性香港民眾的抗議為可致命的行為。而建制派則放話：若林鄭現時撤走條例，她及一家都玩完。

6月9日百萬港人上街抗議《逃犯條例》震驚國際。在得不到港府讓步後，多個專業界、團體及學界發起6月12日罷工、罷課、罷市以及包圍立法會。當天，全副武裝的警察發射催淚彈和布袋彈，並對民眾開槍，導致72人受傷。

面對強大的民意反彈和憤怒聲討，香港特首林鄭月娥12日晚仍宣稱不會撤回草案，並發表影片講話，將香港民眾反送中事件定性為有組織的「暴動行為」。

香港《壹周刊》引述建制派消息人士的話說，「若林鄭現時撤走條例，她及一家都玩完；若堅持多一陣，條例通過，縱使被（香港）人罵通街，但完成了（中共）中央派給的政治任務。林鄭相信香港人是善忘的。」

消息人士說，林鄭沒有選擇的餘地「She has no choice 」。

林鄭月娥12日晚發表完電視講話後，已有兩百多名特首選舉委員會選委公開聯署聲明。聲明指林鄭月娥漠視103萬市民遊行反對《逃犯條例》修訂的民意、不願撤回修例。林鄭月娥已盡失其正當性，必須引咎下台，並重新改選新任特首；同時要求警方立即停止暴力行為，撤回《逃犯條例》修訂，還香港一個安全的法治社會。

6月10日，總部在香港的中國人權民運信息中心援引消息指，香港大遊行令北京中南海備受震動，由政治局委員通宵加班關注遊行事態。消息說，中南海內部最擔心的是，今天的香港為中國大陸做出了示範，可能會導致30年來大陸積累的民怨爆發。

中共1997年接管香港後，早對香港黑社會全部收編，黑道亂港。政論員林保華曾揭露鄧小平黑社會「教父」的身份，及鄧的言論「香港黑社會中有愛國者」，只要愛國（共產黨），都可以治港。

江澤民的大總管曾慶紅長期掌控中共國安系統及特務勢力，操控香港黑白兩道，是海內外特務勢力的總頭子。其扶持的香港前特首梁振英就被前中央政策組全職顧問練乙錚稱作「紅色父系與黑色母系結合的產物」，又說「梁氏取得政權，一半靠黑道，未來的香港社會各方面必定因而逐步染黑」。

梁振英在任特首期間，香港公民權利迅速惡化，社會撕裂，民怨沸騰，並於2014年發生了雨傘運動。中共正式啟動黑社會成員和特務騷擾香港街頭參與抗議的市民和學生，僱用大量流氓、黑社會成員強行拆除旺角現場的帳篷、橫幅等，並辱罵抗議民眾。緊接著，2016年初又發生了旺角騷亂。

又傳😂👌

一家玩完
好撚過全部香港人玩完

而家就係你一家 搞親香港好多個家呀屌你

Carrie姐咁蠢架
反正都俾人揸住個春袋, 梗係玩大佢啦
例如去美國領事館尋求政治庇護

一揚左出去唔通仲捉你坐洗頭艇咩